[做你的樹窿] 放低心事同入嚟吹水 111

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

有

我仲肥

冇氹你 冇話你唔肥

訓架啦

一隻連豬
兩隻連豬
三隻連豬
四隻連豬
五隻連豬

數到九九應該訓到

啱啱交完功課，好攰

快啲訓啦

叻 快啲去瞓

沒有了

沙中綫OK？

早

浮在雲上的小朱朱

畀佢踩死我啦

師兄做乜咁睇唔開俾人睇

踩唔死你，雲係無常... 唔係話你冇存在感sor9y睇得漫畫多

....原來係小弟弟，我自我介紹先我叫波波，今年七碎

淨係同你講一兩句 唔知點解覺得同你好投緣，咁啦，不如我哋上契吖

好多人話我成日發白日夢，現實好殘酷

好吖其實做細既好多jetso架

依首好得意

今年佢哋暑假都冇咗仲點會有童真？佢哋已經要接受大人社會嘅殘酷
不過咁樣都係一件好事至少佢哋思維上面同行動上已經成長同成熟咗 日後倘若係環境許可嘅話佢哋可以重拾返童真，同時又有返獨立思考圖一定成熟，幼嫩不幼稚

好遲先瞓著 但好早又醒左

心心

好似我身形

BOR

有女勁

記記hi

我好似入過你秒回po?

嘩都好耐了

BORBOR

食嘢啦

盡快珍惜愛誰

和美好風景伴隨

我係想叫外賣喎

從後鏡望去

小白我餵你~
等等你男定女👻

我男又得女又得

無迷戀
不過你是男的話我會餵你
你是女的話
你自己餵自己吧w

好

半導體

如果你是半導體
我會餵你，餵到你面前
你自己用手拎個羹自己食www

雖然我唔係有意咁講句歌詞出來
但你都要盡快呀加油~

功課你做功課做到傻左？

唔係030

Why me？

我下面好熱

開心

我原本只係諗住唱呢句歌詞
唔係話講比邊個聽lol
不過我見你reply我好
我就醒起你有呢個東西要努力

搭緊架巴士有人放屁
好臭

咁可以點做

出街鳩fing

你陣間放返一個更臭嘅屁攻擊佢

老師
咁多謝你先

放屁可滅蚊

自己去ikea食好西

佢係咪好耐冇上黎

屌自私

無工返，屋企無人，唔係點
順便出去交from

呀嬲 我見佢好耐冇開po

無上呀

做晒先出去
一早起身收衫摺衫
掃地
洗廁所😂

咁你好勁喎十項全能

我廢人一個咋
又頹又毒又白痴

食完去踩車先

痴線咁你身材一定好fit
做我男朋友啦

你好靚

假

不好意思我聽到有人身材很好
是在哈囉?

？

rich

google 有解意思

已經肥了

好正咁

一齊食!!

依個咩黎架

我唔係c9
係on9

係我買左之後驚無恆心買蠟蠟

無人追了
慘

我覺得呢隻綠幾靚有d想買

我覺得就咁擺喺度或者放其他圓柱形嘅嘢都ok

想擺隻介指係到

算了 走左
窮

介指比我老婆BB
買完就無錢了

同佢講用黎擺condom

咁就一個月

你條女十年都未搵到啦一個月濕濕碎

花生

芝麻

努力...我都可能被推前，有d野真係整定

喵

D人出晒去拍拖

粉嶺單野

:(

有線已經講咗數字出嚟

唔想知

曖昧不明關係？

咩數字

唔好問 plz
認真

hmmm咩事ar到底-.-....

oh我知道了
RIP

我聽日要交ict past paper

想同你生BB

...

做冬飽了

我路過XDDDDDDD

乳豬 魚 花膠 蠔餅

蠔餅

點解冇咩人講嘢

蠔餅正呀!!!我喜歡!!!
一起去吃吧~

因為去晒玩雪

join

不了，你太短了，無興趣

勁

去晒拍拖sor

食左腩肉

又係時候諗下有咩垃圾可以用嚟交換聖誕禮物啦

我

愛上你只是意外

轉食蠔餅？

做冬都食咁肥膩㗎咩？

I like you

想睇

杯

糰糰

得你無拍

要冬眠

打你肥肉

你個臭四冇啦啦話我肥

我都冇 冇女呀

咁你係咪真先？
唔真駛乜嬲

冇仔啊

我冇嬲吖玩吓咋

聽日終於翻工

聽日去行 太墩

聽日想射波唔返學

趁天氣靚....行多幾次山

早晨

我臭鳩

Join

想約你

冇得黎撞我了

你地自己拍

去放低tg

白酒ho jeng

嚇死

係咪呀

咁假既

返咩？

撞你埋牆

係呀

想被壁咚了

我好矮

但你好細個

廚房

Me too

你想要成熟女性嗎？

要試過先知

撞埋

鄧麗欣有邊首歌鍾意聽？

你過得還好嗎
仲成日落bar嗎
仲成日通頂嗎
傷身啊 飲少啲酒 早啲休息

塵塵 又想叫春

加油 一定收嘅

See

你點知

可唔可以集氣祝我cool煲成功

同條女散左，想親身見佢、同佢道歉、挽回。
同佢講親手比返啲野佢，佢係都唔肯，要我寄比佢。
今日寄左比佢，佢聽日就會收到。
入面仲有我寫嘅兩封信，一封差唔多1500 字、一封我諗1000字左右。希望打動到佢

求集氣

好想揾佢 問佢呢個幾星期點

掂過碌蔗啊 一定掂

幾？

多謝你

巴打加油 等你好消息

慢慢嚟，唔好一嚟就話一定要搵到佢，畀時間同空間佢慢慢接受
叫佢聖誕前後都得唔一定話要正日，要強調出到嚟只係慢慢傾食餐便飯，而唔係有壓力嘅審問

但係我只係兵

我不嬲都係有自信、算係man、出街所有野我會包晒個啲。
但係衰在成日hea覆佢
我知錯喇

你係急著緊同重視佢嘅話你就忙完手頭上嘅嘢即刻覆啦，唔會係等到而家先後悔同埋喊

想做你隻兵

做兵唔好 好辛苦的

要反省1000字檢討書聽日交

有得做靚仔嘅兵我都想

唔靚仔的

好認真問一個價值觀問題 小弟31 女友29 拍咗接近一年
最近兩個月發現大家走遠咗 就算行街都冇咩話題
發現咗佢哋個男新同事好好傾 好多時條時都係約佢都過我
聖誕會同佢出去 我有約 佢話年年都係咁唔好浪費錢
咁我上星期 搵咗個時間 大家坐底傾
佢提出咗啲價值觀令我都幾唔識點答 :
依家唔係我做主動 我係被動 咁啱約個個係男 所以唔算出軌
你諗吓有個大波妹約你 你都會應約啦 又冇做咩事
就算做咩都只係朋友 鬼佬都會GOODBYE KISS
定係你自私到想我冇朋友? 等等
好多我覺得有問題 佢覺得冇問題
沉澱咗幾日 我係諗緊到底佢價值觀又好似冇錯
係佢角度 金城武媾你 你會點? 受囉 幾難得
只係過係我冇咁嘅機會
我又冇好傷心 都決定咗分手 只不過冇講出口

真靚仔我仲駛做兵？

之前玩apps識左個女仔
見面時好地地，之後感覺開始冷淡左
乜做唔到情人真係連朋友都唔可以做？

Oh baby do you do you love me

hi bae

你之前自己講過

係？仲記得！

170

雞

人地同緊10個人傾計，點得閒理你呀

係

BB

你喺我條西隧出翻黎喇

唔識講 俾個後生富婆追你會點?

夜媽媽好悶 好想搵人傾計

Hi

好想知 為咗唔想令前女傷心 而傷害現任係咩心態
仲要唔係一次

hi

on9

心好酸

支持

啩住

失戀有獎

啲雞好軟的

我上次食豬

和你miss

唔好食我

睇左做和你kiss

中小學就得 今時今日杯邊夠新意玩味

頭先咪貼咗

其實聖誕節送一罐朱古力或者曲奇都唔錯
搵啲特別啲喺外國入口嘅牌子
包裝可以循環再用嘅觀其實已經好好
至於我頭先色彩鮮豔嘅杯，可能太貴但係顏色真係好喜慶
自己衡量

原來就到聖誕

係呀有卡畀你

我都有

你究竟有幾鍾意呢隻豬？

衝呀 一齊玩雪

有冇人同我拗手瓜

大王瓜

大王

大王正啊

真

笑笑冇上水

今日咁靜

攰？

如果有個人鍾意你對你好好其實大家會點

渣

聾左就真係自我封閉啦

冇咁易的

你個post成年前都仲有人comment 咁痴線

你做咩mon我post咁痴線

我成日睇的

又偷睇我

見到你就想禁你

夢夢

有時覺得自己黑暗面好大
有時會嬲撚到仆街 覺得當我兵條女係臭雞 好撚想報仇
有時又會好掛住佢 我就黎癲
有無人幫下我

miss me？

無了 以後冇機會同佢發夢

想食左你

唔好掛住佢了 掛住我啦

可惜你唔係女仔 女仔就OK

真係就快癲 有時好憎佢有時好鍾意佢

my life is utter shit
I am a utter fool

從來遇再強未怯場 然而被困星空重傷

都係諗唔通 點解個女仔要對我咁撚差
到底我有咩唔好 你出去發夢冇人陪我會陪你 你唔開心我會聽 你想要咩我買 你夜返屋企想搵人陪食嘢晚我沖完涼都會去搵你 你唔開心我會整甜品 你話想去camp我都會帶你去

但係點解？點解連我生日都可以唔記得
可能我真係只係個樹窿水泡
係對你黎講呼之則來揮之則去嘅人
一直都得我一個戇鳩鳩

快 叫浮雲網購

法唔法國留住另一半唔係靠對佢好 而忯靠自己條件好

都要有本先得 入貨租倉請人送貨

佢唔係我另外一半 只係一個我明戀嘅女仔

你甘願做兵？

光時又冇自取 嬲

已經嘗試脫離 我block哂佢
但我仲糾結緊點解佢對我咁撚衰

因為佢衰

無事

你對佢好 佢就要對你好 或 會鍾意你
大把毒撚夠對人好啦 咁點解仲係A
心事真慘

我想講你知....未係你女朋友已經對你差咪好囉
最慘既係做左女朋友都對你衰過普通朋友啊
唔好同我講咩 有女朋友都算好過冇
屌....到真實出現呢個情況果時 慘撚到仆街

事事

訓唔著
但十點要出門口行山

哼哼哼

起身翻工了

唔好碌落山

落雨唔行了

乞求安撫
我琴日interview真係盡曬力 點解都仲有些微不安感覺
其實見到兩位考官都好似聽到幾頭頭是道 只係我中間有小小位小小口吃 希望1take pass

仁仁

個個都會口吃架啦，邊有咁多又有自信又一口講到尾，d官都慣左，其實都係了解下你架姐，最終都係份cv重要d

考晒試了~~~~
全裸唱歌中!!

完sem?

Asso辛苦晒

冰冰

clsssss

定係你想同佢格劍

hihi

食乜好

睇你地格

食野未？

你整？

食咗

我直過西隧,所以不了

我又食

自己煮

午

波叔

煮左啦

今日天氣好呀

門門

又西隧…

我老婆要出年四月先出貨

佢哋有幾鍾意西…隧

青頭仔

me QAQ

cls剛剛立場見到
有酒精同醋都被人告
clsss

你？

扮曬嘢

嗯

呢兩樣嘢除咗煮嘢可以做咩？

你拎支水都會比人告

我出水會唔會畀人告？

蛋包飯

你唔好信呀你

會

睇下？

想食你

處男之身

未fc

混合會有酯化反應，會生成乙酸乙酯（吹波膠嘅香味劑）

咩

咁如果有人食麵落醋然之後飲酒咁咪都會有問題囉

無問題,因為乙酸乙酯好易水解,落到胃會超快變番原料

who

聽朝9半去見工

點解人哋陸運會都搞仲要唔俾人哋離開

咁咪好囉希望你2020之前都搵返條女陪你返工

我比較confuse佢話帶相關牌照
但我認識係唔洗考牌

如果有牌照就好啲但係冇都可以咁樣囉

聖誕？有咩禮物㗎？

要考都好似係公司考
不過有個關於quality system嘅test係跟個人，不過唔關我呢啲食物鏈最低層事

有人直個西睡😆

ok

但我唔知點叫你好

等offer

燥底同攰
btw多謝大王

自修室咁

好心急

個死人位 似自修室

正常

有冇朋友係讀環境能源嗰啲

星火都出埋事,運動已死
無了無了

你到底多謝我甚麼..............

星星之火 足以燎原

無左一個星火 仲有千千萬萬個

7000萬,要含幾多次撚先有呢個價錢
仲要全香港人幫大陸含撚

好眼瞓

cls 星火叫洗黑錢？

所以全都沒有
完了

做咩呀

kuku

趕緊功課俾呀媽叫落樓下幫佢拎野 好忟

拎到上去再掟返落街

最後咪撤銷，根本證據冇力

可是很過份

「申請」凍結

和你9up

好啦😂

今晚食牛雜粗
腐乳生菜
正

無

粗

正！

點解冇人

笑笑

想問好耐應該點稱呼你

啲人叫我記仔

好
Halo～記仔

開緊party sor

男朋友有個private ig佢無主動follow我我主唔主動follow佢好

問佢囉 男女朋友有咩唔講得

岩岩一齊 好似好撚麻煩咁 之前見到佢ig仲有ex既相叫佢del 依家就走黎follow佢private ig

咁佢咩反應

我叫佢del佢咪del左 之後del淨一張 得佢一個但係佢個ex屋企tag左佢個ex既 我都廢事叫佢del埋佢 依家見到佢個private ig淨係follow左十個人 其中一個係佢個ex但無follow我心理有小小唔平衡

你地幾歲拍過幾多次拖

Cda

兩個都廿頭 我拍過認真既計埋佢兩次 唔知佢 但我上個ex個ex好影響佢 搞到我依家好驚d人對ex仲有留戀 有陰影

浮雲

好耐無見

最撚憎

幾時雞煲？

都係一份回憶 未必有留戀既

靜靜

佢話佢唔中意 依家未算係一個問題 純粹唔知follow唔follow佢個private ig 好

下年

依排點

唔講了

咁follow唔follow好

搞咩

問下佢想唔想

係我我都唔敢follow 但其實follow有咩問題 我係你女朋友

唔係好好意思開口

人哋壓力大唔想講住啫

咁遲啲再問

唔該

可摸以拗J？

冇練

布丁hi

Yuletide greetings! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

岩 我有啲朋友都有開acc 但女朋友唔知嘅 留返少少私隱俾自己 咁樣舒服啲

好驚有一日突然間聽到啲朋友講 啊邊個有新男朋友啦wor 好驚自己又喊到傻閪

都有一樣既

我仲未放底

如果你咁快放低你都唔係好愛佢啫

你又知既,你講得正確啊
我寫緊文

我好愛的 因為我20幾歲人都未試過同女仔當面表白 但佢俾到勇氣我 雖然好短暫 但至少我感覺到我曾經有能力保護佢 陪佢發夢 分擔佢嘅唔開心 氹佢唔好喊

雖然結局我只係兵一隻識左8年做左半年兵

正

Say the following to your girlfriend: All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake

想問佢How are you

full of warmth because of some one console and wishes
If we are alone through christmas and 2020, we won?t feel happy.

im fine

How dare you?

she doesnt feel good recently

bitch

I won''t have a girlfriend. Even before and after. Because all I want is you.

支持大王

Yes, I am bitch so fuck me please!

all i want is nothing more , to hear u knocking at my door

you too

你開聲我實俾你follow...

Yup....bad

Y not ask me

佢個ex有follow喎 佢private ig follow左十個一其中一個係佢個ex喎

開心 交埋份野完sem了

問左你十9幾次啦

你對你ex冇feel 都想知少少佢既近況啦

撚撚好叻

攰頸痛

咁佢public ig follow咪夠 同埋佢個ex都有follow佢private ig

直接禁follow囉 佢唔禁咪算數

其實你唔係敢唔敢follow，係介意佢兩個ig都有ex

你肥仔都啱？

我介意既唔follow既時候你ex都有follow左同follow你

邊忽肥

我究極進化咗

米25

依排dim

禾冇j 點打

Do you know you are too chur that any body will afraid about your aggressive

You know that your ideal is different from the reality

Fix me

咁禾去fol

痴線

自從生咗之後日日都唔開心點撚算

聽日得唔得閒？

湊大佢

屌 iphone語音
我係想講自從生日之後日日都唔開心

爸爸

我都仲喺度諗點解你未婚懷孕？

幾時有嬲呀 冷靜小小啦香港人

如果你聽日得閒嘅話你就自己去行下山去下海邊等自己個腦袋放空下

玩遊戲先

其實好多謝你 就算我唔識你你都成日覆好大段野比我 仲比好多建議我 有時夜麻麻個人壓抑到抖唔到氣 好彩多得你地

做乜？

毒撚= 女神=

女:你聽日得唔得閒呀
毒:得呀
女:咁你自己去行下啦

佢都冇話唔得
同埋如果佢主動開口話想見我我ok的

梳

推走先

你恰夢夢

屌

咩事中

冇啊

thx

Why asking